人生好累

入黎圍下爐

累就聽下慢歌啦

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

巴打 多謝你次次都秒回我

見你咁負 一陣諗唔開就幣加火啦

原來呢個世界好多人好累
只不過佢地唔鍾意表露出黎

唉

其實每一個人都好累架啦 睇下佢地個心態姐 樂觀就好好多架啦

入完poly打仗個d人仲攰呀

你好似啱

你啱

我都覺得心力交瘁了

做咩啊

未戀先失同時叫冇咗個日日都會見到咁滯嘅best friend

好痛苦

下
比轉係我 我都覺得無左好朋友好痛苦
做咩會無左架

hello 慢歌
做咩又唔開心

巴打！！好耐無見
原來我黎左咁耐都仲未適應到

說來話長
簡單啲講就係佢本身因為我有depression覺得我情緒勒索佢 根住eventually我爆咗我鍾意佢出嚟
結果就去到今日都冇再正常交流過

我最近少左覆post
一上黎就見到你
邊方面未適應呀

辛苦啦巴打
其實要行人生呢條路真係唔容易
我諗你情緒勒索佢 都係無心架啦 係咪

唉

Ching咁多負post不如睇下醫生？

岩岩起一起底見到樓主原來開左咁多負post

謝謝你入黎
唉 功課囉 淨係呢個都夠煩
又唔撚聽得明晒人地嗡乜
又要唔用母語表達到自己
其實成日一要用英文表達啲複雜少少既野
就會講講下野好想放棄唔出聲

真係唔明 點解黎左咁耐都咁撚樣
我已經好努力咁行 但我真係行到累了

平時我都逼自己唔準喺個呀婆面前頹
因為佢會報返料俾我屋企人知
今日第一次咁頂唔順 頹到佢問我咩事
咁我就求其鳩嗡話
啲功課無啦啦轉早左要星期五交

無耐我上左房之後
無啦啦聽到個呀婆大大聲喺電話鬧人
仲大大力dum野 唔知咩事⋯
嚇撚到我仆街
明明佢份人好撚chill 但今晚竟然咁

ermmm其實我本身已經覺得好累
今晚真係忍唔住沖涼喊

一兩年前有睇過

⋯係
唔知仲有咩途徑發洩
前排仲講緊話會搵好朋友傾
而家真係搵都唔敢搵

有時候我都想佢就下我嘅 但絕大多數都係佢自己諗多咗 又或者係佢成日驚會hurt到我
結果搞成依家咁 唉

睇醫生都未必有用
我都睇緊 但似乎要解開自己嘅心結先

Ching加油

其實大家都辛苦 聽你咁講

真 睇左真係未必有用
上次睇過 覺得同見社工無分別
都係大家吹水鳩嗡下就走

果日返學仲特登請左半日假去睇
嘥撚晒啲時間

我都覺得要解開左自己心結先

唔洗多謝wor
我都鐘意聽下你有咩煩惱

功課呢樣真係要慢慢黎
唯有慢慢黎啦
一開頭真係會好辛苦
我以前英文真係廢到爆炸
都係靠時間同勤力先慢慢改善到

我個陣都表達唔到自己所以成日自己對住電腦唔出聲
但係後尾發現其實講多d就ok 唔好驚

去外國讀書真心難捱嫁
真係要好努力
但係要堅強呀

其實有咩頹野真係唔好收收埋埋
外國人好肯聽人講呢d
就算佢話比你屋企人知都唔緊要啦
唔好自己一個面對

咁佢發脾氣應該有佢既理由既
你可以問返佢發生咩事
佢應該會肯話比你知

覺得攰就上黎搵我傾啦
得閒一定肯聽你講

唔好呀
點都搵人傾左先
自己一個好易亂諗野搞到件事惡化

但我真係唔介意辛苦
有佢喺身邊嘅話捱麪包都會開心
可惜依家連佢都冇埋

醫生唔會幫你解到心結 都係要靠自己

完了吧

同埋我估自己depression或多或少係遺存

所以我哋一直好努力咁嘗試解決
但解鈴還需繫鈴人
但我嗰個佢到而家都唔肯俾機會我

我喊左

其實我唔驚 但只不過係累
我覺得我已經堅強緊
唉 我努力緊

謝謝你打咁大堆嘢

所以咪上黎開po

唉

什麼叫絕望 抬起眼望望

做咩

認真咩 你屋企人都有架？

多謝你覆我

然後啲眼淚就會好唔爭氣咁流

家母有

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

喔

我知道係好難走出呢個病

雖然你而家面對緊既野
恕我地真係未必幫到你
但我地會陪你
有咩事要一齊圍爐

洗唔洗咁慘

喊個個都會嫁啦唔洗在意wor

我知你已經好努力嫁啦
攰既時候可以搵d野獎勵下自己
例如出街食下好西之類
要堅強呀

唔緊要 我得閒姐

盡覆啦我

聽下歌好唔好？中唔中意日文歌？我可以介紹喎

謝謝你

希望唔會再睇唔開啦

我啱啱食左粒朱古力
但其實我想食我個杯麵 但 唉
廢鳩事啦

謝謝你 巴打

試下早d 瞓 有冇失眠吖?

唔洗勉強自己

我聽台灣同廣東歌架

真，成日做唔係自己想做既野好攰

我中意聽舊歌，張國榮我至愛

睇唔開係人人都無辦法避免既事
我地唯有可以做既
就係慢慢繼續行落去

近排失得好撚勁
今晚本身都會早啲訓

前排同frd討論呢樣野
整喊晒我地兩個

我鍾意聽姐撚

又開始係咁講多謝

做咩廢事？ 食杯麵有咩問題
朱古力你個邊有冇咩好食既牌子

唔會wor 好鐘意同人傾心事

本身今晚餐飯既份量都比較少
點知仲要今晚條魚燶到傻
啲皮我完全無食
已經好唔好意思架啦
而家好餓 但又唔想落去攞滾水整麵食
廢鳩事啦唉

無乜話咩牌子特別好食喎我覺得
我唔係果啲咁口叼既人

謝謝你

唔準唔俾我講謝謝你啊屌你

唉～～～
晚餐伏到咁真係好難頂
I know that feeling
肚餓真係唔好忍
去整個麵算啦 廢事搞到自己咁辛苦

我原本都冇咩所謂
食多左就有

我見到嫁

唔比講

我放棄左 上左床啦我
唔好咁口叼

你收皮

你個邊幾點
上床攤屍 正

已經返唔到轉頭 而家勁口叼

好似冇sad啦wor

九點三啦就黎

唔好咁口叼
驚未 屌你

好返啲

好似而家平復返啲
但覺得聽日又會再頹⋯

而家成日食咩好西都冇咩感覺
明明以前一定會勁開心
驚左1 秒咁多

人生太累 所以先要抱有希望

咁我聽日再安慰你
唔洗多謝我

好有成功感

喂不推文pls
我唔想等陣間又好似上次咁上熱門

一秒咁多啊
屌你
唉 太口叼啦你

啱 人生真係太累
我有試過令自己覺得有希望
但好容易就俾其他野打沉⋯

我真心覺得
我黎到之後 我有努力令自己樂觀

我盡左力啦
今晚真係忍唔住爆

聽日又要繼續努力捱世界啦屌

係咪真架
你好有心啊巴打
陪左我唔知幾多個夜晚

辛苦你了，累了休息下，為更好明天手足們還有更多事情去做！

謝謝你 哈哈

多謝巴打路過留言
其實我無諗過咁多人覆我

我喺遠方支持你地

Okok 廢事等比人屌
不推文ed
好多嫁啦 我睇鬼片一秒都唔驚嫁

我都唔想嫁

真嫁 我見到一定覆你
你下次開po求其覆返我d message 等佢彈通知
我都知我真係好好

Shhhhhh

又唔記得襟不推文

哇 係啊？

多謝你

殊你老味

覺得除左你地之外
得軌跡呢首歌先明我

怎麼隱藏 我的悲傷

會不會有人可以明白

今次嚇親0.5 秒

屌你 收皮

咩歌黎 有冇link

比你鬧好正

其實我自己都未睇過個mv

屌你 不推文呀

係wor 係wor 唔記得

食埋飯睇

一直鍾意一個人 但係佢換咗兩條仔我都係冇嘗試過

點解綠帽除唔完

有咩想喺到同佢講

聽下軌跡

longd 三次綠咗三次
雖然返黎就冇事
但心很累
精神同生活都崩潰

三次咁灰
明

攬

除咗祝你幸福真係冇其他嘢好講

又要起身啦屌
覺得今日又會心情好差
唉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打做咩事覺得咁累呀？

主要都係圍繞住讀書壓力好大
呢三四個禮拜份份功課都千幾二千字
仲要兼顧啲測驗
但之前掛住做功課無溫書
好耐無讀書 仲要未讀過大專
好多野仲好努力適應緊

仲要我人在異地
聽野講嘢都係英文
仲未適應到

仲要真係去到邊都做唔到自己

好想搵好朋友傾
但試過幾次搵佢地 佢地都好忙好累
我勁唔好意思

所以我真係行到好累
但我知要繼續堅持！我真係知！

呢兩日上上下堂都會喊 屌

身在異地真係好辛苦
仲要自己母語唔係英文
咁樣一定好辛苦

仲要冇讀書一排突然又讀番書
咁樣一定會好唔習慣
絲打而加讀緊啲咩科啊？

堅持真係好辛苦
讀書呢條路都好崎嶇
同埋真係好需要有人互相support行落去

如果你真係想搵人傾
可以搵我啊

好累
好想離開世界

真心好多人都咁想
不過無表露出黎only

絲打好有心
睇得出你好明我

謝謝你

我都好想離開世界
即係 死又乜都帶唔走
而家又要日日捱世界

做咩咁負可唔可以分享下啊

人生好失敗

仲記得我之前開post你入黎留過言
今次就等我比啲温暖你啦
給予你一個擁抱

喂喂
慢歌做咩又咁嫁
世界仲有好多美好既野嫁
雖然捱緊
但係自己學識點係捱既日子享受好重要嫁

死啦我唔認得你添
謝謝你絲打 好有心

攬攬

頭先一見到你留言我即刻眼濕濕

巴打

唉 我努力緊

只剩下鋼琴陪我彈了一天

多謝咁多巴絲入黎鼓勵我 同埋一齊圍爐
我愛你地

其實要開心真係好難 對我黎講

突然表白都有既

唔緊要啦 就算點唔開心都好 都會陪你傾到開心為止

慢歌絲

我知你好努力嫁啦 比d時間啦

我真係好唔知道應該點
算啦我真係好撚廢

今日真係好崩潰
已經忍唔撚到要hi我好朋友

屌我真係好撚戇鳩

唔記得我唔緊要 記得我唔係你必須嘅
有咩唔開心歡迎一齊探討下
唔好放係心入面 記得講出嚟
相信大家都會樂意聽
就算無人肯 但至少我會

喂喂 唔好咁話自己啦
你唔係嫁
你都係唔開心姐

唔好成日諗啦
我覺得你諗得太多啦
好似而家咁生活就ok嫁啦

點會好廢姐
你捱到而家都未放棄已經好勁嫁啦

嗯嗯 搵佢傾下電話啦
傾完會好好多

唉⋯⋯⋯⋯

攰呀…每日都好似係個泥沼入面艱苦前行咁

無啦邊有得傾電話姐 佢返緊工
我都覺得自己好叻 我都未放棄
但係你明唔明 我真係行到好攰啦屌
即係我成日都好想搵人傾
但好多時搵親佢哋都好忙好攰
搞到我真係好撚唔好意思

我啱啱都係忍唔撚到我先走去hi佢
如果唔係 頭先我應該喺個friend面前爆喊出聲

唉⋯⋯⋯⋯

乖 一齊跳下舞

我明呀 就係行到好攰你都仲支持到
先顯得你更加叻
佢地好忙好攰 咁你可以搵我地家麻 咁多人肯陪你傾

唔洗唔好意思wor

屌你點跳
我喺學校啊

頂我好真係撚想喊
唔係啊即係我意思係 我覺得呢度都可以比我呻
但下下都要打出黎
雖然用語音都可以打到字
但係我覺得錄音會舒服好多

唉 唔知
不過你地已經好好啦

多謝巴打

Feel free
你帶頭跟住成班人會一齊跳嫁啦

我依家自己一個喺班房出面散緊心
唔想對住任何我識既人

但我過多四個字左右就開始上堂
希望我唔會無啦啦爆喊

吸收下新鮮空氣啦

好謝謝你